\documentclass[a4paper,french,10pt]{book}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel}

%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}%seul marche pr footnote

%\documentclass{article}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{xcolor}
%https://perso.imt-mines-albi.fr/~gaborit/latex/latex-in-french.html
%\usepackage[english,francais]{babel}
%\usepackage[english,french]{babel}



%https://tex.stackexchange.com/questions/248788/the-very-basics-of-french-accents
%\documentclass[12pt]{amsart}



%entiers sets https://texblog.org/2007/08/27/number-sets-prime-natural-integer-rational-real-and-complex-in-latex/
%\usepackage{amsfonts} 
% or 
\usepackage{amssymb}

%Majuscules accentuees https://www.xm1math.net/doculatex/caracteres_speciaux.html
\usepackage{eurosym}
\usepackage{systeme}
\usepackage{enumerate}
%numerotation https://www.xm1math.net/doculatex/structure.html

%vector https://tex.stackexchange.com/questions/269644/vector-bold-and-arrow-sign-on-top
\usepackage{mathtools}
\usepackage{bm}
\usepackage{esvect}

%vector
\usepackage{amsmath}
\renewcommand{\thesubsection}{\Roman{subsection}}

\frenchbsetup{StandardLists=true} % à inclure si on utilise \usepackage[french]{babel}
\usepackage{enumitem}

%remove https://forums.futura-sciences.com/logiciel-software-open-source/131661-latex-enlever-chapitre.html
%https://scicomp.stackexchange.com/questions/41541/recurrence-relation-for-matrices
%sommaire toc https://bu.univ-amu.libguides.com/c.php?g=511707&p=3496998
\usepackage{minitoc}
%\usepackage{derivative}
\usepackage{physics}%\pdv[2]{L}{f'}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{1}
\setcounter{minitocdepth}{3}


%http://www.apprendre-latex.images-en-france.fr/afficher-table-des-matieres.html
\title{Variations Concrete Computations}

%Lagrangian https://tex.stackexchange.com/questions/11031/how-to-do-the-curvy-l-for-lagrangian-or-laplace-transforms 
\begin{document}
%Hello world \LaTeX

%Sommaire + index
%https://perso.imt-mines-albi.fr/~gaborit/latex/latex-in-french.html
%\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}


L Le20220627

MATHEMATICS
%* https://openclassrooms.com/forum/sujet/latex-modifier-le-texte-des-parties-chapitres-etc-10498

\maketitle
%\date{} https://tex.stackexchange.com/questions/2760/omitting-the-date-when-using-maketitle
\tableofcontents


%href url link https://fr.overleaf.com/learn/latex/Hyperlinks
\part{Lagrangian }
%diff https://tex.stackexchange.com/questions/225523/how-to-write-partial-differential-equation-ex-dq-dt-ds-dt-with-real-partial-d
.Area $A(f) = \int_{G}\sqrt{1+ ( \frac{\partial f}{\partial t_1}(t_1,t_2))^2 +  ( \frac{\partial f}{\partial t_2}(t_1,t_2))^2  }\cdot dt_1 \cdot dt_2 $

$(t_1,t_2) \in G  \subset \mathbb{R} x \mathbb{R} $ :

.$I(f) =  \int_{a}^{b}\mathcal{L}(t,f(t),f'(t)) \cdot dt$

...

%pPDE cplx https://tex.stackexchange.com/questions/458862/equation-of-partial-derivatives
%4

%Math is not a programming language free https://tex.stackexchange.com/questions/14821/whats-the-proper-way-to-typeset-a-differential-operator
%partial typeset  https://latex-tutorial.com/partial-derivative-latex/
%pdv https://tex.stackexchange.com/questions/225523/how-to-write-partial-differential-equation-ex-dq-dt-ds-dt-with-real-partial-d

$\frac{\partial \mathcal{L}}{\partial f}- \pdv{\mathcal{L}}{t}{f'}-f'\pdv{\mathcal{L}}{f}{f'}-f'' \pdv[2]{\mathcal{L}}{f\prime}  $
%\frac{\partial^{2} L}{\partial f'^{2}}
%Euler double https://www.google.com/imgres?imgurl=https%3A%2F%2Fi.stack.imgur.com%2FojHgc.png&imgrefurl=https%3A%2F%2Ftex.stackexchange.com%2Fquestions%2F22076%2Fcan-i-have-a-flexible-partial-derivative-macro&tbnid=UOBMSTVBsGWYjM&vet=10CF0QMyjNAmoXChMIuMrVgLTX-AIVAAAAAB0AAAAAEAQ..i&docid=lgt58y6sfsm-nM&w=442&h=114&q=latex%20pdv%20partial&ved=0CF0QMyjNAmoXChMIuMrVgLTX-AIVAAAAAB0AAAAAEAQ

%double Hess https://tex.stackexchange.com/questions/296111/how-to-write-the-hessian
%On appelle équation diophantienne à \textit{n} inconnues, une équation du type $P(Y_{1},....Y_{n})=0$ avec
%https://tex.stackexchange.com/questions/261693/latex-element-of-with-two-strokes-%E2%8B%B9

% $P \in \mathbb{Z}[X_{1}...X_{n}]$. On cherche les solutions dans
%

\part{Soap bubble Problem specification}
Be a f(U,V) mesh

Be a steel wire loop frame, it drives to Lagrangian constraint.

Its equation is given 
%\[\begin{cases} a = 2 \\  c = 3 \\ d = 5 \end{cases}\]

%\begin{enumerate}
  % \item Résoudre le système (S) :  \systeme{7x-6y=12,5x+3y=11}
%\item
$w_x(\theta) = cos(\theta)$

%\item 
$w_y(\theta) = sin(\theta)$

%    \item
$w_z(\theta) = cos(3\cdot\theta)$

%\end{enumerate}
,$\theta$ in range $[0,2\pi]$

%\subpart{Differential equation}
\section{Differential equation - PDE}
%\part{Problem specification geodesics }

% $\mathbb{Z}^{n}$.
\section{Draw}










%systeme d equations https://kogler.wordpress.com/2008/03/21/latex-multiline-equations-systems-and-matrices/
%https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Advanced_Mathematics
% $a_{11}  \cdot x_{i} + ... + z a_{1m}  \cdot x_{m} = b_{1}$
%\[\begin{cases} a = 2 \\  c = 3 \\ d = 5 \end{cases}\]


%Ia
%\subsubsection{Équations diophantiennes du $1^{er}$ degré à 2 inconnues $a \cdot x+b \cdot y=c$ (*1) .}



%https://www.xm1math.net/doculatex/listes.html#std1
%https://borntocode.fr/latex-customisation-de-listes-a-puces/
\definecolor{blue}{RGB}{51,131,255}














%https://tex.stackexchange.com/questions/108555/define-subpart-section


\footnote{Author : Peter MOUËZA}
\end{document}

%date http://www.apprendre-latex.images-en-france.fr/afficher-table-des-matieres.html
